其實攬炒之母係咪真係好想攬炒？

當時一條「逃犯條例」引發咗200萬人上街，引嚟一連串嘅抗爭

而家話夾硬立「反蒙面法」嚟平息紛爭
但係，就算唔講用「緊急法」立法嘅問題，「反蒙面法」本身嘅惡劣性質已經遠遠超過咗當初嘅「逃犯條例」啵（係香港已經可以拉你坐政治監勞改，送返中國都慳返，仲要完全唔駛證據，鍾意拉就拉）。。。咪盞引來更大嘅反抗

其實淋病係咪on9?

佢係想止暴制亂定想更社會更加亂？

逾大獲逾唔會換佢，佢逾長命，同黑警一樣，佢整死咗韓國魚就已經係判咗死刑，安家定著草佢都要時間，升級就係保證唔可以換佢嘅手法，黑警一樣，逾多人打逾打得勁就逾少人爆大獲逾難調查

唔該唔好喺港島玩集中，一係開花一係九龍集，港島係物理上集唔到人，嗰陣有黨鐵先做到，而家係冇可能

屌你老母日日講要一二三百萬人咁你就咪撚攪港島啦，點撚樣過海呀我屌